唔俾冇警員編號/委任證嘅黑警執勤嘅禁制令申請咁耐都冇裁決？

有市民向法庭申請禁制令 要求禁止無展示編號警員執勤

屌你老母
呢個禁制令申請左兩個月
結果係點？

黑警申請就通宵處理

呢啲叫公平？
有公義？有法治？
你仲信司法制度？

冇信好耐啦

好撚嬲

由DQ果陣已經唔信啦

因為唔夠錢

打官司係講錢

AA 請咗 余若海 + 大 law firm

法律面前 窮人含撚

可以點樣follow up？搵唔搵得到個申請人？唔係申請人本人可唔可以追法庭？

唔知多謝幫手推post
等法律JJ解答

本身就係一個法例要求黎依加搞丁要申請禁制令去阻佢 但禁制令又咁耐未處理

有市民準備入稟高等法院

非五毛 但其實有無入到